求admin del post

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

巴打 你又話比少少時間你去update既
到底係咪有人派膠 定係係真事黎